NETGEAR Nighthawk RAX120 - AX12 開箱測試vs ac86u！

相同既測試環境位置對比
pccw 1000MB

Ac86u vs ax12
上ac86u下ax12

總結黎講接收係好左啊少
使用上最大既問題係NETGEAR 個電腦版+手機版軟件好少功能反應都比較慢
一開始

反之asus個電腦版軟件同手機版都非常豐富
基本上用手機版唔入電腦都可以設定曬

要我比分
asus ：9/10
NETGEAR 3/10

iphone 11 pro max個wifi6真心幾廢吓
啱啱拎老母部xz2c wifi5黎試都快唔少

留名幫推

支持巴打既開箱

幫推又不推文

好仆街

BTW, 你老豆老母分房訓?

想再高d
可以用2隻router試
手機係慢啲

真係好大舊

好彩無買

對唔住 慣左手勢

Asus 1/10
Netgear 8/10
Thx

好彩最後買左UniFi冇買佢

有wifi 6 都差唔多
咁唔駛買AX router 喇

好撚型

好多年紀大都係...
我老豆老母唔都一齊訓

R6300V2 只係試左一次

其實大路功能都齊
係有d野冇asus咁精細

呢個係個router test asus都好似有

你冇留意冇我房咩

好似ac86u打直放唔大得好多

買orbi
定asus 做aimesh

Mx5300好似唔錯

就咁睇 speedtest 睇唔到 wifi 6 同 wifi 5 嘅分別

速度上wifi6會快少少
最重點係ax router係多部裝置用都唔會塞車

但係都要啲device support AX先做到分流作用？

唔使

大鵬金翅鳥

廁所成日收wifi收得好唔穩定
成日得1,2格仲要斷下斷下
唔知關唔關d磁磚同道厚門事....

不外乎都係牆太厚 門實心 轉彎 換router作用唔大 改位加node先解決到

你屋企應該要2部router行mesh

屌上網睇到ax12如果設定澳洲同美國會出到最強功率

就算行mesh會唔會放係廁所出面 閂左門一樣穿唔到入去
因為放入面應該唔太可行

呢隻同wifi卡 intel ax200會有事
連線1,2小時一定會跌速至1X Mbps

我見ax200夾Broadcom cpu router都會中bug

你有冇平面圖睇下

個定風翼好似好撚勁

戰機型的外觀設計

買左呢套MESH，幾好用

就咁睇你個router 搬過少少應該得
你咩router接收咁差

搬近d就穿到咁兒戲?

分別唔大？

我企箭嘴位穿2幢牆接收都冇問題

今晚用埋hkbn條線黎試

咁計落買ax88u有速度又有靚仔軟件

Ax88u好似比人屌個rom有問題

wifi6

wifi 6 貴得滯

屌 我都係

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
你咩預算呀

咁大個人仲同老母訓

Sor我訓係第2個單位

setting software都係用果一兩次啫，影響咁多分數？

其實唔明點解年紀大左就要分房訓.... 因為夾唔黎?

反應同功能細節不足
影響使用體驗

加上手機app版功能太少，深入設定一定要用電腦

其實係咪純粹反映iPhone個WiFi6廢？

避寒聲
老人味
兩樣野都好難頂

below 3k
村屋

好似係
睇下朋友得唔得閒出黎試下我隻wifi

3層？
Ax12本身都預大面積用
再唔係睇下ax12出唔出特別優惠囉

wifi行到幾快?

叻雞

rbk50 係咪太舊

最穩定android個批 wifi6 屎米10 s10呢的

ax1800

netgear=華而不實

我覺得最柒係開到既八天線 好似反轉左八爪魚 蜘蛛個種...
就算佢功效最好都未必買佢地 真係柒到癡線
AC87同88 AX88 已經係頂到盡... 再過就柒了

Asus個八爪魚天線設計理論上覆蓋應該係最好
不過真係好柒

你冇野吓
搞下設計都叫華而不實

唔通真係成隻豬八爪魚咁你先開心？

你冇野吓
你自己夠俾得3分啦
firmware後台實用性又唔夠牙石黎
咁樣唔係叫不實咁係咩?

你設定完就唔撚搞佢架喇
你唔通日日都搞個設定咩？
大路軟件功能佢冇比少，係細節差d，硬件比到足
你到底明明咩叫華而不實？

咁軟件唔好用係咪不實呀
你自己講架喎 唔識中文個個好似係你

惡人一名。佢成日用規格想打贏道理同常理嘅兒登仔

咁少問題放到咁大話不實
唔講以為你先係買黎用個個

屌原來係傻架 認真咗

公道少少講，netgear Firmware出名唔穩定會中伏。

用華而不實 錯唔曬

RAX120 WiFi 6 都唔係快得幾多

應該係iphone個wifi6廢

師兄本身ASUS點set有咁快？
我岩岩試得120mb左右 好慢

#iphone Xs

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

你覆得多個白卡佬你都都會變傻
不過睇你d post都知你鳩鳩地

屌你又唔講咩model又唔講咩上網點幫你

我理得佢咩料
淨係知你戇鳩鳩係到彈唔好用
我講不實用你就係到鳩叫
有病入青山啦

iphone不嬲有問題
出面有post有人講咗啦

Ac87
點set , 都係iphone最盡140
5ghz 所有channel都試左

可能，但用新個部iPad Pro 都係得百幾兩百

華而不實用法：比喻虛有漂亮的外表；無實際內容。多用于好看；不實在的作法、作風；也用于徒有外表的人。一般作謂語、定語。

我彈個軟件細節欠奉你就講撚到成部野華而不實
好心你中文理解有問題就入返青山喇
同埋你講野都幾似任可泛喎

Ac87唔係有問題停產個部咩
Router post見人講

你咪問下其他人囉傻鳩
netgear多人中伏唔叫不實咁係咩呀柒頭

無追post
我用咗成兩年幾都無留意
電腦 or 行lan 又足9百幾mb
但一用WiFi 龜咁慢

收咗錢咪認囉
ax快唔撚過ac就唔正常啦

我用緊87u 但唔係iphone 好正常

屌你老母收錢點撚解我唔比高分d呀

閪知你咩
我彈一彈你又係到起曬鋼

Asus咪一樣大把人中伏，又如何？

論firmware穩定性心照啦
你夠唔夠膽開post投?

你係講錯野喎